返學識唔到新朋友

好毒啊覺得自己
點解其他人個個都好似本身就識咁
我就一個fd子都識唔到

+1

必須厚臉皮

自來熟？